唔好去銅鑼灣！！！！

次次有鬼抓人就係銅鑼灣

10連開始

銅鑼灣好鬼啊

真心咪再轉場 全線都有狗呀屌你老尾

已經有2次抓人了

唔好搭黨鐵啊

推我上熱門啊

sogo 通知即將關閉!!

灣仔去內街再去跑馬地啦, 前後都包抄晒,前線食屎大

銅鑼灣好多狗, D2出咗催淚彈
手足小心

啱啱有50隻防暴響維園捉人
好似有個兄弟休息期間落單畀人捉咗

即時 銅鑼灣地鐵入閳有狗 黑3黑褲無罩安全入閳

銅鑼灣次次都出事

推

睇狗啊

啱啱d狗入咗去維園捉人

已經放左TG 現場大量市民

終於到港島變人間煉獄

屌